[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (528)

.

負皮

ching訓啦

伊巴9.5b 有無同路

負皮完就訓

幹 日了沒有？

Must s

負左

全部唔識入波?

b

負皮輸大錢

有冇得收番

蘇納勁

屌你老母入返三五七八粒先食碟肥牛啦

手足今日推成點

正皮樓主派錢？

負評了

幫你唔到了 你咁有心希望你無事

派我然大錢

lm

正皮日日去馬會cashout

我信了

反杯子

冇咩點買仲係原封不動

史泰斯fg

梁議員識買

舖草皮了

佐加 天狼入波未

屌你牙

我我我我我

屌
1點既波開左未牙
咁靜既

負皮左先講唔計

無郁過

想問下

幫手足唔到了

入波未呀 訓醒未

召喚半細反手gel出黎

唔好問

鋪草皮

點解讓波果隊會係+1?

馬會派錢

戒

還我血汁錢 dllm

今晚真係睡超了

屌你老母 唔入波踢黎把撚啊
快啲開個大波比我

睡超4x1半場0:0 gel

20分鐘得一射係咩垃圾野

四串一半和

屌你又羊

正花蛇有水嗎

走上了負評這條不歸路...

唔入波踢來做乜

正花派我牙

Yes

屌 咁都同我計

樓上咁撚快gel

祝你身體健康

琴日得兩1場開大

岩呀

我中左就唔派咒我鋪草皮個班

求解

支持 派我夠了 想你中

我聽日都唔好 祝你早日做爸爸

你講呀成個中午日假係咩黎

我牙

-.-係都你媽媽先 我有排

YELLOW和小雲

爸爸

不了 錯唒

👍👍👍 認同你了

365個盤手係咪柏金遜
AIK果場係咁鳩封嚇撚死人咩

艾拉維斯
獌狗

點先對

幫嗌天狼 撚毛大波

樓豬比西面吊

調返轉
小雲和yellow

天狼

吊梨牙

Don't know
而我不知yellow是誰😂

aik

大波我生吞一條撚毛

支持

天狼星8c? 我睇錯定佢show錯,定大家都無錯

大家都錯

馬模都7c? 無即場? on9?

8了

佐加 天狼 肯大波未?

即場得都是西波

LM

呢29分鐘靜到想訓

睡超

劣質反手gel

依家瑞超興刷角唔入波?

你比我隻9屌

有兩隊垃圾夾埋得一射仲要買左半大

最佳女主角😂😂😂

aik 1-0 easy!

狗咬狗骨😱

Aik終於入

垃圾波

你同佢咪係

🤔之前搵到個咩妖刀看盤雖然個名柒d但d規律又真係幾準下

伊巴 9.5b

不如去黃大仙求支簽買啦

4場瑞超,開場垃圾波比人買即場?
狗會贏哂

上呀 艾拉！

鳩買準過佢

Aik goal

聽朝過50負評
每人派100[black]粒膠[/black]

Lm

aik 比多球 佐加你老母比多3球呀

I'm

想知撚毛goal未

膠

Aik

9毛應該兩粒完

左膠入未

諾高平仲係一射 屌兩隊做緊乜撚？

伊巴大波啦

唔好問啦,我以為無開波咋...

留名

學界都至少三四射啦

馬模入波未

佐加個場又係悶撚到訓著. 以為球探唔識響

多謝

毅進星：100

24了

伊巴盤

你改左咪你派 我都留個名先

左膠 狗會精選西波

艾拉禁屌

即場㩒屌

仲確4.15倍主w

艾拉3-0派1000

gchi

我

左膠似會豬

諾高平學咩人讓一球

打假兩隊
Hea撚到

相信好快就100負皮

伊巴

平仔1:0

唔好咁講，琴日4場得1場大

平仔快半大呀屌

諾高

拿拿林入波啦屌

先輸20$ 二串一大波

係咪好多大波波苦主?

平仔半大

有無巴入咗伊巴

曼城對曼聯點睇 可以讓到半一咩

先輸一注啦 簡單 easy 狗會cashed
我都輸撚左 今日好彩縮注縮到20$ 當屌下波.佢老母都唔撚識入波

讓到

艾拉 單刀唔入

韓仔台搞乜

伊巴比角呀

天狼星快啲追

伊巴要入阿

好波伊巴！

rc

伊巴紅撚左

伊巴rc

伊巴on9紅牌

訓得！

Ebar rc

伊巴7.5，8.5b有無同路

買伊巴個D手足 一齊去訓覺先.唔好睇啦. 怕大家心痛

舖了

舖緊

紅左特別勁

7.5b

張紅牌on9到

買左4000客1 即紅

龍門紅

咩事紅

禁區外用手接

後衛陰9龍門禁區外手球

On9 hand ball😂

伊巴w 7.6

韓仔台搞乜？有無人有link?

我好像看透了世事

一個手球幫我舖了草皮

6.5b

個龍都on9 個中堅包哂仲走出黎

鋪了4千

全場0:0

不了

伊巴龍紅左係咪冇龍

換返正選龍好似仲好,頭先後衛+龍門派左好多膠

幫艾拉3:0叫下

有

個球證守緊

入未呀馬模

正選龍係咪有傷所以唔出

天狼。 jumped

自由龍

Okok
訓身伊巴先

打緊自由龍

班球員係龍到排一條橫行咪守到囉

佐加個場唔入3粒我jump

Ok咩位置

你想? 我就番你 一齊好無

頭先差包剪dup簡左龍喇 一聽到自己做龍即刻西面

伊巴個場刷角啊

禾覺得ifc太高 落黎要多少時間
禾想快靚正

我覺得5樓就差唔多 天台太高.唔想哂咁多時間

青馬啦

瑞超 入波未

客1開到捐錢比ptgf

天狼星求日

屌 諗起細個踢波一猜輸就話肚痛番屋企

我覺得佢地唔入住係想學雷加5分鐘3球,要大家練下心先

去緊青馬跳橋

Yes
練心既過程可能己經有針既效果

西甲個場freeze左

all in 伊巴5.5b 有無手足?

係 猜緊第二個龍

艾拉日未

派俾巴打仲好

過埋半場先

伊巴開到-1我表演300米高台跳水

瑞典果幾場做緊乜鳩
係咪去左隊草唔踢波？

天狼星食左屎

主快啲入 紅左贏唔會有獎

佐加

陣間開撚埋4.5角

點解無人賭球

不了 鏝獌大把角

入未呀艾拉

AIK入多粒啦

伊巴傷左都要踢西甲巧橙

天狼星求求你

天狼星唔入都唔好失多球唔該

輸左eibar果d買貝迪追數喇

未輸架

左膠場波兩隊中場跳緊恰恰？

天狼星追和

蘇納閪維

曼城 高拉洛夫+耶耶

兩隊坐左係草地上面野餐緊

長毛allin左?

史達寧呢個位

入左500
Allin左伊巴-1

球證食撚左伊巴角

紅左仲勁︿我都買左2.5b

加一都可能有機

屌 球證食左伊巴1c

直接吹

艾拉以為自己赢硬唔刷 c

佐加肯入未

鳩平太遲了

兩隊訓緊教

諾高20

平仔20

中場牙ching

屌 馬模 天狼星

比d信心天狼星

原來得平仔個場有開波 其他都腰斬左

好正，講波個女主持 有無人知叫咩名

呢1刻有咩好買

條眉蠟筆小新咁喎師兄

天狼星

伊巴fg

我都睇緊
二打六黎
另一個台條女先正

馬模入未

同路

ala要日

前面有名牌叫卡薩帝

有無圖？

逆境波呀

0:0 不如唔好踢

0030場俄超假到 主接近20射 靠兩個12碼入波 客8射就3球

牌子名呀聰明

咸史
AIA

天狼星起得3次腳不如死左去啦

咁不如紅多件

正 不過隻腳

入波未艾拉

唔屌行埋一二邊啦

唔撚係掛巴打食慣好野

佐加馬模入未

粗粗地照J住先

未開波好似係

咸史達斯
9.5b @1.88

紅多兩件都仲得

扮咩丫咪又係屌

閪維

咁叫絕境波

沖完涼 番黎比數都未撚郁過

伊巴和客個心好定
屌張紅真係膠

打多個飛機完埋場lu

祝你中

懷疑狗會jer鳩住我 次次買完角都秒豬你老母

天狼星苦主

佐加馬模

天狼星識入波未呀屌

艾拉唔入不如輸埋佢

唉

屌唔好獎門人啊 0比0 打黎做咩

Ik閪維

入一球都好

反城黨最後召集

不弱

天狼星唔係受讓1咩

已經all in 魚拉突

天狼反cup未

0.5/1

輸緊半

比d信心

Aik頂緊啊

真係得諾高平踢緊

原來得平仔有開波 3-0

佐加馬模快撚啲入啦屌

鳩平正氣
但你半場唔入係咪玩野

全大中番咪算好...我無買呀
得一隊有開波.唔好屌佢啦

馬模快啲入啦屌 冇時間啦

天狼星追和啦

雲加好波

伊巴4.5b有無人買?

Ng

曼聯盤

4.5足水入手

馬會又開番5.5

左膠終於入

馬模係咪on9 係撚咁射都唔中
射14正1 我屌

佐加goal

佐12m goal

等喇唯有

馬模生性入波好嗎

伊巴禁屌
逼搶

4.5b 1.75

天狼星呀

入左

收番 好危呀屌

入左下隊e巴+客w 10蚊g持

伊巴3.5b

等緊

等等下2.5b都出埋 膠

西狼星

伊巴入一粒先

佐讓和都比我買中
比天狼馬模斷過關

曼聯回飛

希望有奇蹟

馬模 入一球都唔得

3.5b 1.57伊巴

佐加加時幾耐
8.5s 頂實

未完場

唔係一隻都無呀

開到2.5b 我戒賭啦

爆

.....

癡線 咁都爆

9c....

講左就出事

唔會掛

aik 1:0天狼星 15c ft

紅左都唔入

西維10c 派

平仔3:0 12c ft

收番半格

馬模0:0 15c ft

天狼星cup佢老母啦 50分鐘啦

派幾多

0:1 佐加 9c ft

踢撚左60分鐘 得個1隻角

多謝左膠 有錢繼續賭

獌 包包

有踢撚左90分鐘一球都冇仲要讓深呀

馬模我屌你老母

天狼星頂到完場

曼+1x包角大

2.5b有無人買? 我講緊角球

2c

3.5
有2.5咩？

艾拉太廢伊巴踢少個都可以力保不失

幾辛苦先有一屍

咩玩法

咁買和

西維

重注e巴盤 0-0頂到完場走盤

尾盤有半格

買左首名馬迪爾

屌你伊巴射成咁個單刀

未紅牌前買 想死...

曼聯踢兩分鐘都兩角
伊巴踢完場都係兩角

閪維爾

有冇大蛇比料

今日買咩豬咩

3cccccccc

艾拉尾盤

比多1c我!!!!!!!!!!!!

屌掛住睇伊巴冇買

我都係

諗住買曼聯贏

Between做咩咁多負皮

50負評派100粒膠

艾拉入未

獌

Ok負咗

Ebar竟然走到盤 唔望羊了個場

波膽01 02

包包要爭歐霸?

包包邊有

不了 貝迪下盤！

馬模。。。

垃圾艾拉

垃圾馬模

屌伊巴打反擊咁樣既

伊巴入客1 派1.......

伊巴你不如....刷多1c先?

禾

100000?

請你一定要派到

同左路

西維爾2c

伊巴刷角

曼大球已死

查內爾goal

飲左酒好撚暈

有點廢喔

伊巴咁都唔洗輸

集氣
多1c

艾拉集氣

今日支持皇者獌！上呀

屌伊巴反擊廢撚到前場搶完傳到咁

唔洗輸都偷笑

走到盤已滿足

閪維入波未

老母求運

禾和客丫

睇黎伊巴剋我 34球反擊都打到咁差

爽

1c

罰入佢

伊巴罰入佢

西維爾半3全10

伊巴唔係紅左應該贏左了 都唔知艾拉踢緊啲乜

買左艾拉

艾拉

買咩豬咩 好悲劇

3.5都開唔到

比多1c啦屌你老母 3.5b都開唔出?

2.33入咗3.5s

冇角冇球不如翻去訓教

刷角呀仆街

屌你伊巴求奇蹟呀

可能我入場無買燈唔出

E巴

10

神救

5倍

fake

屌fake

兩隊都無求什麼
所以先話有機0:0
有無人買左

神救有角

喂

4c

護咩空門

正

Fake完對面goal唔該

咁多人冇睇
救空門勁靚

開心左一秒

靚4C

傷心左一秒

比多1c 唔該 1cccc

4,5b開比我

3.5派我

1cccc

笑死抱住個龍

好彩4c

屌伊巴班撚樣有空位都唔去

ft 0:0 4c

算了 伊巴真係踢得好 抵和既

頂到和算係咁啦

走盤 我愛ebar

貝迪斯

派？

睡超大波殺死了正花
88針

好鳩對面失哂位試都唔試下

針+1

其實客有幾腳死角都俾主龍救角

巴 見返你既時候 準備針

包禾

屌巴禾竟然冇失

巴禾

十三億人都震驚

做助攻咁撚樣

曼打比似0:0?

你針？

個莊呃人既屌

要針了

應該唔係個莊呃人,係我地猜唔透姐 頭場2.5s係中左.
瑞超

唔似

今日d波唔識賭了 豬到仆街

係

更新百幾次都唔show更新賠率
馬會好撚廢

阿古路幾時死

mu 11.5?

轉英文

馬會做咩撚又未派 切爾達角呀
4角囉屌

又係一邊倒禁住砌

6c

西維爾1:0!!

自膠 應該伊巴個場

連goal 2:0!!!

閪

2分波

Ng mc

西維爾2.5b 差一球!!!

屌你老母1:0原來

兩分波

個球探真係del撚左佢 用365算撚數.成鳩日亂響,一係就唔響

西維爾10c
兩個100

Ok

切goal 1:1

貝迪斯禁屌

真係好撚閪

西維不嬲唔買😂

閪維開唔到-1即刻戒賭

買好大?

閪維快d入兩粒比我老死

閪維 曼聯 貝迪斯

對面紅左lol

紅左都要入!!!

曼城射咁多球..沒球入

切爾達rc
閪維入兩粒比我老死

點解福囝咁高都唔去頂頭鎚

畢包快入

又rc

有無手腳買左貝迪

屌你老母 紅撚左特別守得? 入啦閪維爾

沒

派錢波都唔買

包包快入

紅咗特別勁vs紅咗就比人入啦仆街

快入

阿度列斯單刀唔射

曼聯鐵血防守

包刷角啦

因為貝迪係100%的波

入左包9s 曼1.5b 西維-1

快GEL

屌你閪維入波啦

貝迪斯班後防高質過頭先果兩隊好多

西維爾

包包

閪維你比住一球先啦屌你老母

對了

包包又中柱

西維中眉

曼似0:1 小勝

竟然無人嗌貝迪

同路啊,但係閪維入波先啦

冇穿 感覺唔對路

包包快

包一球都唔似羊到 點讓一球球半

包包暗地裏係大船

西迷一輸左歐聯好似食哂屎咁

西維爾入波啦屌

門眉

老母唔睇曼???

中場緊

開波了

切爾達紅左件仲打咁快

開波 你都係入左下盤???

悶撚死啦 岩先見史達摩比人拉低都唔吹就知係又一場垃圾波

今日輸到想針了

睇伊巴冇買到 賺左

死都唔吹好撚癲

阿古獸太撚獨

皇者獌終極防守

垃圾鏝真係好撚矛 係咁推人又拉人都唔吹, 球證食撚左屎?

西維2:1 ng cashed
不過比多球我老死!!

切達好撚廢

歐霸呀

D傳波意識好慢

西維比多粒唔想巴打針

仲想攻 痴9線

西維爾 比多1粒

守住半場先貝迪

輸緊一粒博追和

刷多2隻角先

差D又失切達傻撚左

西維入多球比我老死!!!!!!!!!!!!!!

實入到

炸彈後防

講真比人禁屌 點追傻西切達

垃圾切達又射失

又唔撚吹 黑撚到

主鋒返後反省下啦

西維爾入多球!!!!!!

屌獌今日比足錢

屎寧好廢

2邊都唔吹wo

阿古路飛機左幾多球呀屌那星

西維D防守就店

mu 10.5大派錢

西維垃圾入多粒 包包冰封角

西維爾比多球

切達射門即封

阿古獸射左咁多腳都晍入

西維比多球!!!!

又獨又要唔準

貝迪斯咁就守左半場
西維你入未

西維比多粒先完 唔撚該!!

Jump

睇兩隊鬥廢真係悶到 訓算

屌佢老母2:1
幫你屌足成場
入多球啦

FT 2:1

ft 2:1 5c 屌

三分已袋 理撚得你

11.5b 追?

慢比多3c

點都有一球既

0.5/1 2.3

迪基亞個頭愈睇愈柒

屎寧

10.5gel

10就gel ho ball

仲有15分鐘點會開唔到

唔好gel啦屌你

咁都驚，渣架

你一gel佢就扮跛呃時間了

你都唔係第一日上黎啦

仲有10分鐘，仲未計補時

Gel乜撚呀屌

你估個個淨你10.5咩

11.5s gel

你要咩中位數牙

拿角大！

咁樣換龍,佢咩料?落地斷腳?

拿角大都出埋

咩都冇啦 你都gel左

補時起碼5分鐘啦

窿對窿 不如唔好踢啦

換sane係咩撚野事呀
屎寧同隻阿古獸都未撚走？

100%啦

0.5/1 有3.7倍

悶死人的波

幾時換月巴呀

買左11.5B架 快D刷C啦

查比

包12M goal

點解20射都入唔到波

紅牌

比角啦屌

爆炸狗

廢撚做乜鳩

爆炸真係戇鳩仔黎

阿古路醒啦

有無12？

皇者獌入波或頂實，貝迪追和

曼城入啦 屌你老母

曼城刷C啦

頂住

紅撚硬都要去 戇鳩仔黎

爆炸頭真係on9仔

點解可以咁on9

開唔到11.5我就屌你 gel咩撚呀

呢場補10分鐘都嚟

屌刷C啦屌你老母

G持

D角去撚晒邊呀屌

Gel撚走左

俾人gel走左

好好笑

停佢賽啦屌..

比多兩角啦

Cup子

曼聯守撚住

11角

刷角啦撚樣

屌佢老母gel頭狗

未呀

咁樣輸會唔會比人踢班

好包

11c

sor7 10c

要包波

死Gel頭撚

屌你呀

咁都冇12m

摩佬都屌埋佢一份 爆炸狗第二下都唔知做乜9

又打，屌拖時間
直接吹完場啦屌

而家先有d火氣有咩用呀

mu又過數

我要角呀屌

回水啦你

角呀仆街

黑撚到

輸幾多牙

我輸10$姐

補6分鐘

咁你gel咩野呀屌

Offside

屌補六分鐘 曼聯點頂

fake 完

刷啦屌你老母連一連C啦

Dllm
Btw畢畢Ng cashed

唉冇喇 屌你老母

包包2:0
岩先offside唔計

1隻角都冇 好野

包包 goal

唉，輸10$

頂住 曼狗

gel頭好波

多你一個0
補時

都唔知你做乜撚 又唔係新人啦

祝你長羸

正,又哂時間

屌連個C啦仆街大家開心

10蚊都唔知佢gel乜柒
佢買1000既話我比佢任gel呀屌

真正踢有冇80分鍾???

包包入波啦屌

2-1

10蚊唔係錢咩

貝迪

咁都冇角-.-

包包多一粒plz

抵啦

食埋角 gel頭好波

臭包 NBA

包仔

屌你老母 GEL頭果個

好撚黑暗 4424 頂住

屌你老母個Gel頭撚

咁都唔入

完美中位數

包包炒佢老母

屌你老母

完場！！！

傻西阿古獸 成場浪射幾多次

包包快3:1

阿古獸有乜用究竟

食屎啦gel頭撚

c!

包

Gel頭撚 反手gel班死撚晒去啦屌

我終於cashq

唉屌你老母11.5 都要輸仆街

11c雙曼i love u

11.5呀 俾你gel撚走左喇屌你

耶耶好波，斬得好

色色快手31

真係11

4424 頂撚到

包唔會再入到波

成日都有絕殺角

關我咩事 佢地又唔出波

食屎啦屌你老母Gel頭撚 買個十蚊係到Gel

下盤gotcha!

反手支持

你唔gel咪唔撚屌你lor

收皮啦屌你老母

10$唔係錢咩cls

LGel頭撚真係好撚仆街

幫gel貝迪

仲有班反手gel 呢排好多

diu竟然係斷比個0比0
每日都凈係推到一成本慢到hi

奇蹟10.5大
本詩雅好感動

求下你包包 貝迪 冰封角

具迪cup叫爆區

推到一成本仲想點

做咩唔跟大蛇落

貝迪追和

包包入波啦

我地1人夾返1蚊俾你做白金啦

買咩好

好撚彩無買11.5b 10.5b個下買唔切 仲要見到有人gel 完場先11c.個心無咁大

走啦gel頭撚

齊齊戒角
戒完人都開心啲

我9.5 10.5

買啲元寶蠟蠟燒俾自己

輸幾多牙你-.-

輸幾多關你撚事咩Gel頭撚 睇車呀

10蚊大 11.5s買左幾錢 唔怕講

包快

老母巴 3x1盤起左機 等你聽日水
溫書先

31快

星期六開始2000推到宜家4000
中間搵穩定個睇盤輸好多on9野

冇，真心覺得開到

手足你gel黎羸錢 希望你身體健康啦

我1蚊都冇買
你見我都係岩岩先上黎
特登撚下隻反手狗

邊個係大蛇

2000推到4000.唔洗番工都推左2000,夠你食三餐仲想點

咪撚理d jel頭撚啦

正一過街老鼠

貝迪追和反cup

3-1未

包包入波呀

豬死 11.5b

安慰you😭😭😭

橙

走啦反手狗
得你買左咩，其他人都有買啦

今次算喇 下次唔好再gel喇 我求下你

一注10.5b 一注11.5b 各$500
另一注2.5 大波 $1000
埋單輸$1000

貝迪斯將會追和

會3:1
估下

唔好...ALL IN 左NO GOAL

夢想係唔使返工睇盤搵食
但發覺睇盤已經睇到返工咁
希望遲d本碌大咗中一兩場就可以收工

個心一雄好易出事..贏到d就cash out啦

希望你得

貝迪個龍好波！

留意到今朝有場派錢波

支持 快

入未呀包

31

畢爾包單邊11C..

10.5B GEL

包求你

包包炒佢老味閪啦

快包

好波

今次就gel得喇

和硬放心

11:0

包仲爭我一球

手足入哂上盤???

包我要全格

上盤半一叫糊wo

貝會全格

黑到
唔買10.5b走去買包包盤

未完場仲有機會

臭包

sor9,記錯

2:2

Fake

fake呀

鮑鮑換包包

Sorry，fake

包包入多粒呀

下次唔好喇 當我求你

咪撚信球探啦 貝龍都唔中

貝仔入一粒

Fake完對家試做啦

下次你唔起到先gel-.-

包包比力啦

垃圾包

包包入多粒啦

三分錯貝迪追和反cup

gel頭唔好呀 你估得我一個屌咩

國民隊*甘美奧

畢爾包

豬1k馬模
曼追返8 舊

Iu

是但，我已經過左舊登

幫你gel定